尿頻，周身間歇性痛係咩事？

去過醫院驗尿 照x光都正常
下腹位，胸部成日間歇性痛
想知咩事⋯
過幾日去body check 好驚又係咩都正常
利申：女20歲借ac

吸毒？

我地個樣似醫生？

成日好多嘢擔心 好多嘢煩 好多嘢嬲 又夜瞓

唔係

想搵個平台問下嘛

吉人天相，無事嘅

都係既
但我都係煩惱尿頻呢啲問題

希望如你所願

咁撚垃圾既cm就死開啦

姑娘話要訓練同控制下舊肌肉。。。等到最急一刻先痾，唔好係又痾，唔係又痾。仲要介利尿飲品! 你試下練習下睇下有無改善

做膀胱造影，check腎

絲打最近點

Check左body check都好正常
跟住呢排食中藥 介凍野飲

但中藥唔係要食好耐藥先好得番咩